係你教我和平示威你唔理

烈士已經出左三個
69 616 71出左三次和平示威
都係暫緩冇撤回
黃宏發都講暫緩無意義 只有押後或撤回
你叫我地香港人點收科
死士既心態唔係一日出現

係你教我和平示威冇用架

你強姦我我叫唔好你唔停咁我咪打你囉
咁都要比人鬧我打強姦犯

官逼民反

林奠仲話咩法治 dllm
問題咪係你囉

沒有暴民 只有暴政
6月9號 100萬人叫你撤回
其實你一句撤回就搞掂 大家和和氣氣
無警民衝突 無社會撕裂 皆大歡喜

你係都要凝聚一眾真。香港人
你已經證明 你係完全唔識去管治香港

大家要記住責任在林鄭 唔好睇完佢個記者會比佢分化

和平示威；200萬人視若無物
勇武抗爭； 被社會譴責

我明和理非既人未必認同勇武手段
但要記住 兩派系人目標一樣

五大訴求

只有兩邊合作才能有機

只要唔割 我夠膽學三哥講 政府 就贏既機會係零

呢張靚

【網上戰線】我地要打好輿論戰！！！！！